如果可以比你犯一條罪 但永遠唔受法律制裁 你揀邊條？？

即係揀殺人罪
就算殺幾多人都唔會比人拉
咁揀邊條罪最屈機？

我估連登九成人揀強姦

強姦未成年少女

下面已經有個

緊係搶劫

大把錢想屌咩女都得
環遊世界又得

btw 呢倒兩條罪

與未成年少女發生性行為
強姦罪

唔受法律制裁唔代表平常人唔理你

但殺人可以做奇拿
不過辛苦d
要親力親為
想殺大粒野 都未排殺到

縛架啦

姦殺

販毒
可以起家然後開報館又唔使潛逃

與未成年少女發生性行為

強姦for sure

搶劫搶得幾多? 識揀一定係揀盗用信用卡呢條

綁架李家誠然後要十億美金

非法改裝

顛覆國家政權

不誠實使用電腦

謀殺

超時工作

獨留兒童在家

咪告你誤殺 嚴重傷害他人身體 囉

係喎shit

唔受法律制裁姐
人地可以買兇報仇架wo

你咁定就無乜用
殺人唔入都可以告其他相關罪名

叛亂罪for sure

唔受法律制裁，但係保鏢警察可以直接射死你

傻人發現罪

撚有未成年少女會同你扑野

唔告你強姦，去吿你非禮得唔得？
你都要坐監

實際d，逃稅

外交豁免權係乜？

謀殺

然後我會做職業殺手
專門接order殺上面班唔用腦既連登仔
輕輕鬆鬆袋錢

緊係印假銀紙啦, 乜撚都唔駛做

以為唔受法律制裁=冇後果
有咁既世界第一時間就會有依類職業殺手出現

我怕你呢個垃圾殺手比人買返起咋

得果少少人工,d稅就算倒貼俾你都冇用啦

當然係打劫

告唔到殺人
可以告誤殺, 傷人

亂拋垃圾 不過無罪都俾路人屌死

緊係打劫啦 有錢連未出生幼女都有得食

打劫for sure

有啲難揀
剷除成個香港政府再宣布獨立會犯幾多條罪？

虛假文書

緊係揀港鐵可以逃票 返工唔洗錢

運毒

襲警

呢度引曬成班有犯罪潛在機會嘅人出黎

咁咪殺哂d法官囉

大家都係發夢幻想下姐

就算你謀殺嗰會受制裁，都唔代表對方唔可以以自衛手段反擊，而且如果其他人都知你可以殺人，實有人會阻止你/不惜一切殺你都唔定。

我都咁諗

販運軍事管制品

衝紅燈

走私白粉應該最有效益

勝者為王，做英雄

一個禮拜返足7日工

勝者為王 你特赦自己咪得囉

犯左咩罪

利申：法律白痴

搶劫
殺人又唔係想殺就殺 都要夠對面打先得

靚仔

一定係綁架富豪

走鴉片

最多人會揀殺人，然後就世界大戰，最後要整返條法律出嚟

其實通常告都唔係淨係告一條罪，

唔可以咁玩啦
點都可以告其他罪

不安
頭盔都唔戴

😭😂😂

影響市容

殺人

法律只係防止人類某d獸性,想做法律所限既野好正常姐

拎上e-bay等人買
起價1億
每次5千萬

大把有錢人等緊呢次機會

一定係走私
走私唔會對其他人利益受損 只係政府
其他人唔會尋仇
淨係走一單勁既都賺撚死你

販毒

唔犯法唔代表冇人黎隊冧你

然後再俾搶返轉頭

正解
btw 依加控你走私販賣國寶 無順審判 即時槍決

紅燈過馬路
返工唔使咁趕

非法改裝車

無用架 都要有未成年少女肯同你發生性行為先得

搵得個萬零蚊 逃稅把撚咩

法例規定一個禮拜一定要一日假比打工仔

顛覆國家政權

利申：愛國過愛國者

成班變態佬與未成年少女

識簡一定簡衰13

最低工資

偷呀婆底褲

哇屌好撚多變態佬

打警犬

係鬼鬼鼠鼠果隻 定 嘩 果隻

祼跑
我一定日日祼跑

打劫銀行

販毒的確最好搵
搶劫綁架都要用力
強姦個啲直頭on9

Fat fat la

無一條得
呢條入唔唔到你咪份另一條
強姦變非禮/性騷擾

就算免左殺人，強姦，政府可以告行為不檢或者不誠實使用電腦

家誠哥 搵人搶翻你再加買起你
分翻一億比個人
自己袋九億

你搶得幾多？

但無人收你d假錢

但係唔比老強喎

Winner takes it all. 無罪

搶完劫咪俾差佬拉lor，反正都冇罪

勞工法呀

虛假文書呀，詐騙呀，
開間公司，用信用狀問錢行借錢
跟住做埋d無謂生意，碌下碌下攪埋上市，夾埋d莊去做市，搵到幾億就走去第度做皇帝啦

殺人
殺哂上面班人渣

感覺上阻差辦公有用d

比你可以與未成年少女發生性行為又點姐 你都冇女 講到好似實溝到咁 乖乖地去強姦婦女好過啦

勞工法例，唔出糧

非法行乞

洗黑錢啦，搞到自己成間銀行咁。
黑白兩道都要揾你幫手。

無法律你慌死人地唔會尋仇咩...

搶劫罪

失蹤罪

衝紅燈返工

洗黑錢
幫人瘋狂洗黑錢

唔告你印假銀紙唔代你洗到張假銀紙出街

我無大志，違例泊車已經夠喇

d死毒撚真係好好笑

對大家都有益一定係「種族歧視條例」